[英文口號創作大賽] 光復香港 時代革命

誠徵 光復香港 時代革命 既英文版口號
要型既
要勇武既
要有向心力既

我先
Liberate Hong Kong
Join the Revolution for a New Era

集思廣益

召喚英文好既巴絲

PLA, COME KILL ME

Liberation for Hong Kong
Revolution of Our Times

I go to freedom by us

This way, sir

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Free Hong Kong , is our duty

Get Hong Kong reformed. Let new age revolves.

I go to Hong Kong by revolution

Liberate our homeland.
Revolution of our time.

Rejuvenate Hong Kong
Revolutionise for our era.

Reconstructing hong kong
Revoluntionized era

Revolutionize Home Kong

最行既:

viva la Révolution

viva la Hong Kong